天地精华，民族精神，中国的五粮液，世界的五粮液

遙遠的醬香
百年的傳唱
謎一般的河谷

古綿純